開真槍了 光面正大殺人了 係時候全民殺狗賊了

光復香港 時代革命

共黨黑警死全家

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

SCMP報左

Protester shot in chest by live police round during Hong Kong National Day protests
(示威者在國慶示威中被警察以實彈射中胸部中鎗)

無國界醫生呢!